天台遺書包 蘇屋邨14歲中學生墮樓亡

下午3時許，警方接獲報案，指一名年約14歲的男童在長沙灣蘇屋邨金松樓的高處墮下，倒卧平台位置，昏迷不醒，救援人員趕到現場，發現男童已經死亡，警員其後聯絡上男童的家人，其母親亦在天台發現男童的書包，正調查男童墮樓的原因。現場消息指，男童今日需要上學，事發前曾與家人發生爭執。

手足

RIP,根本唔應該迫

RIP

2000000-2=1999998

黑警見字冚家剷

外國有冇咁多細蚊仔自殺

弱智？

歐美d學生好多係被同輩欺凌至死嘅，香港好多學生係被自己父母逼死嘅

你又知香港D學生係學校冇比人蝦既

不過美國學生比人蝦會拎把槍返去報仇,然後自殺/death by cop
大陸果D會用刀報仇
香港果D會跳樓

黑警殺人

每年開學月都好多學生自殺

香港多數上新聞都係童黨多
欺凌又好少上咁
唔知嚴唔嚴重

都係嗰句。香港啲學校大多根本唔會認真處理。

反而欠交／遲到，就好惡咁

日本有

年年開學都總有一兩單

新加坡